宜家係東京，未諗到去邊，有無推介？

今轉已經去左池袋，原宿，川越，秋葉原，淺草，未諗到今日去邊好，求推介

香港

代官山 買到破產

中目黑

江之島

之前有諗過，但男友唔多中意剩睇風景

下北澤

吉原

返香港

福島

銀座 勁多好野食

大阪城

札幌

橫濱

鹿兒島

迪士尼 睇學生妹

大阪

月弓[img]
剛到

依家o係原宿，多人過mk

橫濱八景島個水族館

去押上

同人迫晴空塔

吉原沖泡泡浴

台場 joypolis

富士山